有冇人可以簡單整理下而家封路係封成點

好需要呢個資訊

自己用眼睇